# Case2

couchbase kurulumu yaptıktan sonra ;
setup new cluster seçeneğine tıklıyoruz.
cluster name adını ve şifreleri oluşturduktan sonra devam ediyoruz.
settings ayarlarından buckets verilerini yüklüyoruz hazır olarak. 
add bucket diyerek yeni bucket oluşturuyoruz. add document diyerek yeni girdiler oluşturuyoruz.

$ python -m pip install couchbase
terminalde çalıştıyoruz ve gereklilikleri yüklüyoruz.
en son yaptığımız ve çalıştırdığımız kodları details file içerisinden 22.png de görebiliriz.
